[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (58)即使夜幕垂簾 你在我眼中也是無比閃耀著

FIND Y음UR TREASURE!

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

TREASURE - ‘음 (MMM)’ M/V

作曲家Asahi第一首官方發佈作品 오렌지 (Orange)

哪怕只是一分或是一秒 我只想更早見到你
你卻總説你很忙 所以我們又只剩下日落前的光陰

對不起 幸福的光陰總是匆匆溜去
但我珍惜著 更喜歡有你又有我的這時刻

我和你談天説地勝過了千言萬語
我溜了手錶一眼 卻凝著了你我的空氣
我儘管不想現在送你回家 我卻無法逃避這個責任

今天你的身影又漸漸渲染上那熟悉的暮橙
又剩下悔意陪伴我回家
我只渴望與你一起歸家

儘管夕陽下沉於萬山 聽説只要苦等它總會再次升起
明天我只想再見到你
我猜現在只有揪心會伴隨我回家
惋惜的只是 今天的日落又開始倒數著

連涼風都染上了這暮橙
我緊握你的手 把彼此距離拉近
儘管你開始失惜亂語
你也不用再強迫自己凝望著我

暮色漸暗
我的臉也會隨着暗淡下來
再轉身離別前
我今天只想告訴你

就像每天落日的餘暉一樣
我希望你的微笑都像這般的耀眼
亦同樣地 我便可以把你永遠烙印在我心裏
即使夜幕垂簾 你在我眼中也是無比閃耀著

我和你談天説地勝過了千言萬語
我溜了手錶一眼 卻凝著了你我的空氣
我儘管不想現在送你回家 我卻無法逃避這個責任

今天你的身影又漸漸渲染上那熟悉的暮橙
又剩下悔意陪伴我回家
我只渴望與你一起歸家

儘管夕陽下沉於萬山 聽説只要苦等它總會再次升起
明天我只想再見到你
我猜現在只有揪心會伴隨我回家
惋惜的只是 今天的日落又開始倒數著

時間可以就這樣凝住
希望太陽不要再下走

唯獨只有你的微笑
可以令我安然歸去

連絢爛的落日都慨嘆著你我
回去吧 我會笑著送別你

今天你的身影又漸漸渲染上那熟悉的暮橙
又剩下悔意陪伴我回家
我只渴望與你一起歸家

儘管夕陽下沉於萬山 聽説只要苦等它總會再次升起
明天我只想再見到你
我猜現在只有揪心會伴隨我回家

官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

音樂作品

《THE FIRST STEP》SERIES

1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

*************************************************************

3第三張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER THREE》

發行日期：2020年11月6日
發行：
1. 음 MMM TITLE

2. 오렌지 ORANGE

同名實體專輯
TREASURE - 3rd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER THREE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年11月13日
收錄：
1. 음 MMM
2. 오렌지 ORANGE
+ 음 MMM Inst.
+ 오렌지 ORANGE Inst.

*************************************************************

成員個人/分隊音樂作品（官方發佈）
YEDAM Solo 歌曲

《왜요 (WAYO)》DIGITAL SINGLE
發行日期：2020年6月5日

BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

*************************************************************

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
英文名: Danny
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
英文名: Jun
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
英文名: Jaden
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
英文名: David (有時喺Simon)
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
英文名: Mama (?)
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
英文名: Kevin
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
英文名: Arthur
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊、HiKun
代表Emoji：🤖

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
英文名: Kyle
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
英文名: Sam
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
英文名: Travis
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
英文名: Justin
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
英文名: John
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮

相關音源節目現場/錄影表演
1第一張單曲專輯作品
200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

2第二張單曲專輯作品
200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

201010 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

201011 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

3第三張單曲專輯作品

201108 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

트레저 (TREASURE) |네이버 NOW.- 사랑해 (I LOVE YOU) [XR라이브]

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE : Dance Performance Video (A$AP Rocky - Wild For The Night)

TREASURE : JIHOON x DOYOUNG x SO JUNG HWAN Dance Performance Video (God's Plan - Drake)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x DOYOUNG Dance Performance Video (Babushka Boi - A$AP Rocky)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x MASHIHO x YOON JAE HYUK Dance Performance Video (Be Like Me - Lil Pump)

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO]特別企劃

[TREASURE STUDIO] EP01 - 너의 능력을 보여줘! Tell Us Your Attributes

[TREASURE STUDIO] EP02 - 누가 누가 우리 팀? Teams, Get Together!

[TREASURE STUDIO] EP03 - 시작해볼까 YO! Let’s Kick Off In Strength!

[TREASURE STUDIO] EP04 - 이 조합, 좋다규우~ Team Chemistry Off The Roof

[TREASURE STUDIO] EP05 - 우리 사히 친한 사히 Great Friends Make Great Things

[TREASURE STUDIO] EP06 - 아직 끝나지 않았다...! It's Not Over...Yet!

[TREASURE STUDIO] EP07 - 본격 캐릭터 만들기! 미션 현장 대공개! TREASURE Creates Characters! Action From The Scene!

[TREASURE STUDIO] EP08 - 사히팀 셀프캠: 모든 만남은 운명이었다! (소오오름) TEAM ASAHI SELF CAM: OOH...THIS IS DESTINY!

[TREASURE STUDIO] EP09 - 요시팀 셀프캠: 우리는 자연인이다 TEAM YOSHI SELF CAM: WE'RE FROM MOTHER NATURE

[TREASURE STUDIO] EP10 - 준규팀 셀프캠: 일단 귀엽고 보겠습니다 TEAM JUNKYU SELF CAM: UHM... WE'LL JUST BE CUTE

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

사랑해❤️로 가득찬 트레저의 훈훈(?)한 인터뷰 감옥 탈출기💎 | Treasure_사랑해(I LOVE YOU) | 인터뷰감옥 | Prison Interview

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

💎TREASURE ROTY投票系列💎 集氣ROTY！召喚刷歌投票師！
今日開始去投票！！！

1.
[MAMA x Mwave]
Categories:
> Best New Male Artist
> Artist of The Year
> Worldwide Fans' Choice

Vote here:
Vote on all 10 Accounts per IP Address once a day. Vote on Required Categories
教學：

2. AAA 人氣賞 -> Choeaedol[/quote]

刷Youtube:
要login
要720p以上
音量 50%以上，唔可以靜音
要聽晒，唔可以向前向黎飛
唔可以refresh/ 重播
每次聽完要重新search
唔可以入playlist循環播
聽夠十次要del觀看紀錄 (左上 setting>「歷史紀錄」>「清除所有觀看紀錄」>「清除所有搜索紀錄」

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚子哥)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)

- 本命list得返魚仔一個位係吉咗 尋魚仔本命mon緊po但又係魚仔本命嘅你 唔好再mon喇 出黎啦[/orange]

食返個橙先本命List:

mmm認領List:

好橙尋人List:

麻煩見到自己個名自動cm自己個本命[/quote]

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願

抱住好橙嘅心情正皮一樓
每日投MAMA 投Idol Champ
投Choaedol刷MMM MV
然後一到黃昏傍晚深夜就用任何音樂app單曲循環Orange

帶不良仔仔lm

咁我帶頭髮狂野嘅阿哥留名先

Boyfriendable尹少lm

動L~

Mk二哥lm

牛姨帶yoshi王子留言

期待我地12隻入到男團品牌嘅一日

帶阿哥lm

笑死好chok得

幾時入埋ch3啲歌入去 想玩orange

果然係天生代言人材料

真係諗多咗
就算上 都係要mix埋其他idol大機會啲
雖然我都想

成個車瀡得佢啲"代言"係我買得起啲週邊同hoodie 仲有佢show過啲game直頭全部免費

應該冇side track

打緊機都好得意嗲住話好難

今日update有加咗師姐首dont know what to do

最鍾意師姐依首side track

因為果首名正言順係subtitle
咁我當然都希望佢哋12隻嘅side track都有

J咗舞台勁多次 到依家仲記得佢地條裙仔

仲有佢聲尷笑 勁好認

佢兩個好似企喺街邊打機嗰啲細路一個喺隔離等住玩點解啲細路冇佢地咁得意

本身冇留意俾你講一講 成腦都係佢把尷笑聲

我都係
個次打歌服係佢哋少見嘅清新style

通常街邊見到都係大雄魚仔樣嘅小學雞

呢首hard mode難到癲 完全玩唔到

大家記得投是日MAMA

exactly

有一個會係本身講好咗一人輪住玩一鋪 但係就要賴皮玩多鋪 霸住黎玩

奎b把聲真係唔洗chok都已經好qq

哈哈。。

我係Hard mode完全玩唔到 成日中間就fail咗係有幾首好啲玩到尾 都係得一星

每日都想우쭉쭉佢

fail個陣佢地會勁溫柔咁講can差拿can差拿 好搞笑

二哥啲手筋

好惡我收返鯊b 佢處境好危險

每日撚佢

想做二哥日日撚奎b

好man

即刻對佢好幾百倍

你同魚仔個反應

交俾我啦我最叻同啲細路玩 次次都玩到佢地興奮到痴晒線 最後搞到佢地俾人鬧

我都係我明明係撩起佢哋玩個個 但最後都係佢哋俾人鬧

鯊b

我件衫轉咗花花

加多個馬屎BB 佢細個真係可愛到燶

馬屎bb就算打我我都無所謂

東南亞

Immediately after its release, TREASURE’s new title song rose to the top of various iTunes charts in many countries. As of 8 am KST on November 7, “MMM” had hit No. 1 on the iTunes Top Songs charts in at least eight countries, including Thailand, Indonesia, Paraguay, Malaysia and the Philippines. “MMM” has also topped several Japanese charts, reaching No. 1 on both Line Music’s real-time chart and Rakuten Music’s chart.

馬屎bb好似公仔

好可愛如果係識既小朋友 絕對要捉住佢嚟錫幾啖

皮佢老母

拖住佢手仔唔放 係咁摸佢頭

瘋狂攬住佢坐大脾播peppa pig俾佢睇

我會係咁偷偷地請佢食糖順手搣下佢面豬

佢細個個勁訪問勁qq囉

我係老師我會忍唔住偏心佢

即刻笑咗出嚟

我會特別照顧佢

你個喊樣真係好正

真係一齊睇住班仔大

潭仔

佢啲相真係好bfable

想哭出嚟

點解可以每次見親奎b都係着周邊hoodie

加埋佢段有聲字 心靈即刻被填滿

頭先條片又係喎

無限俊奎

代言人⋯鯊B可唔可以做佢Cody

追星係唔限年齡架

勁橙

有佢把勁温柔嘅聲

呢個真係唔掂

好治癒

輕鬆啦

佢好啱做DJ

佢哋成日出有聲post

有名你叫福岡GD

深夜潭仔vlive電臺

YG we trust

金羅本最大聲

希望佢遲啲有機會做下

시크한 준규입니다

笑死 sj出道牛b先出世銀赫叔叔

崔崔都大聲嘅

之前覺得佢喺度ummmmmmmm好可愛 有聲 衰仔原來係劇透緊

銀赫橙到仲要俾光熙笑

係撚TME

佢把qq聲老常出現

過幾年到光熙畀人笑翻轉頭

諗到個結局

嘩⋯Suju 都係一個結咗婚

如果牙鯊同我一齊溫 溫到下世都肯

牙鯊表示: 我出去踢波好過

著住校服喺黃昏時溫

温完一齊翻佢屋企

笑死

屌，原來因為咁，笑撚死我

pd出咗新reaction

你點出post 㗎，link 咧

你上去就會見到

牙鯊食橙好得意呀頂

喺依度都要見到依張gif

頂

覆錯postpd嗰條新片係老公黨專用

Same

調那媽

打還打唔好打面

再推 求夾MA卡 想得到阿鯊閃卡 仲有Yoshi 藝潭 炡禹 未有人認領

我計過 Ch.3 我剛剛好買咗12隻一打諗定點放出去都得 放淨專 應該跟CD 其他刮刮卡同埋書簽使唔使送埋出去？有冇人有放淨專嘅經驗 可以分享？

咪係

佢哋班友點識睇pd
同佢地講都係嘥氣
利申有join pd patreon

笑死我耳機都戴埋

你嗰個應該真係第二團
因為我淨係夾Yoshi一張都已經成咗團
俾咗錢了

佢Patreon 有咩睇

呢條友好好笑次次片頭一大堆廢話
treasure’s dad
Blackpink’s bodyguard
YG manager

我個仔幾時多咗個老豆

駝仔weekly idol跳個細段freestyle真係極有驚喜

你幾時多咗個老公

我係崔崔

做老母嘅都唔知

恭喜你冇啦啦多咗個老公

最近佢有睇YGTB我都係第一次睇
跟住佢個每星期一更嘅節奏去睇
仲有其他treasure cover同prison interview reaction 都有
有時送飯都會睇吓其他團patreon reaction

終於一家人齊齊整整

不是呀 我買 崔 + Yoshi + Mashi + 炡禹
一次過令第二團成團

但站主話唔會搞第三團
除非有其他人集齊12個向佢訂購

返工日日都冇得睇電話 搞到遲咗訂 如果唔係都做第一團
我都畀咗MA卡團錢了～
加埋之前嘅八隻
Ch.3 暫時總共洗咗$1570

好似幾多嘢睇咁喎

話多又唔係真係好多

treasure有你真好

老公都唔認得你老公喊緊

一蚊美金又唔係貴嘅
youtube又成日有copyright問題

即刻覺得返工係值得嘅

我哋係咪要學嘢

不過我鍾意佢真pro唔係扮嘢嗰啲

一蚊睇咁多嘢都抵嘅

十蚊plan先有YGTB睇
所以基本上佢up咩上patreon我都會睇盡佢

梗係喇，你畀咗錢㗎嘛

一家團聚

嘩

我唔睇呢啲

呃views專用伎倆

究竟幾得閒先睇呢啲

有啲channel幾十萬sub

唔撚係呀？

我對住啲fd 都係咁成日尷笑

我好鍾意冷笑

我見過最多係brisxlife924K
佢又真係識好多音樂人

Cls

呵

真人做呢啲 係咪要好似佢咁伸脷伸到噴口水

真係要打999

Dllm

勁唔衛生

仲有呢啲

羊駝咩周圍噴口水

突然好感恩而家要戴住口罩

羊駝咪係你個仔

個個帶晒口罩冇得玩脷

可唔可以唔好逼我放呢張gif出黎

上樑不正

好彩依家要帶口罩 唔會睇到大家係到

dllm

頂你

你好煩

無得睇大家個仁樣

最多反對高潮眼俾你睇

唔戴嘅話會一地口水

高潮眼好易整

要帶埋口水巾

到時我會扮唔識你哋 走先

唔爭在帶埋拖把

成班白卡佬發作

Bb仔咩

我會拉住你

呢個真 日日做得最辛苦
返到屋企 就諗住 為咗買12個仔嘅嘢
聽日繼續死返去返工！

聽日都要翻工 希望放工除左studio 可以有三分鐘睇

畀你一講 知道出左studio 但未有氣定神閑嘅時間睇

可能出MV tmi?

前排都係咁 趁食飯想睇新片
點知一路播個腦一路諗緊其他未做嘅野
最後飯又唔好食 片又睇唔落 都係狗衝完成晒啲野先

出咩都得 再無野睇我又要再睇多次tmap

萬聖節ver mmm唔該

你有咩問題
雖然我都有整

笑死我...

俾個槌打真係睇幾次都笑死

最想不重覆卡 即使唔係最愛top 4成員 其他成員我都未換/賣走過自己擁有晒

個個都搞魚仔

仲要黑白咗加慢鏡

原來有聲媽媽不行了

佢哋勁有愛

勁得意囉把聲

想拐佢翻屋企

挨e菇 kiyowo

kiyowo .jpg

好似夾硬眨滴眼淚出黎咁

勁q想佢哋睇翻自己細個啲片

點解啲柒事全部都發生喺潭仔度

喊樣好得意

笑到停唔到潭仔啲片真係最好笑 好鍾意同呢啲bb玩

好想知佢自己睇番啲片會有咩反應

究竟嗰個萬聖節版練習室幾時出

嘩佢一定會想搵窿捐

有呀

tmi花絮 萬聖節 vertical cam jacket 橙mv仲有應援都好想睇dance practice可以再等下

係呢條都笑死 勁羞恥

分開幾星期放啦前兩次都係
大家咁心急

係咪出道上過嗰個個個都勁緊張

佢一定
個條勁羞恥

上次係今日放應援可以期待下

依家去睇多次先

過咗三個月會唔會好啲..

仲有

11分鐘好感動

頂我錯重點咗後面個牛仔

諗起呢個

個嘢戴咗去前面

好可愛拎走我銀包啦

sorli 佢話個口係黑洞乜都吸到嗰下 我越望越似廁所板

Dllm廁所板

開頭好可愛

頂你 俾你講一講又翻唔到轉頭明明勁cute

好可愛

唔買對唔住自己

好得意呀..

榮仔好q 難得唔想仁佢 想우쭈쭈佢

全部都想要...

超出我預期 當初佢地畫既圖。。。

發出奇怪聲音嘅典仔

Shut up and take my money

佢係咁摸你喎

潭仔嗰隻直頭整完容咁

買買買買買...

爽

冇人同佢傾多啲計呀

想錫佢

毒鯊有尹少惡補

又想俾佢攬住又想啜佢

對比圖

週邊呢

有幾隻我完全認唔到

I see no difference

可能崔崔唔畀佢衝浴室

想晚晚攬住佢嚟啜

真係好想攬住佢

我覺得係..

完全搵唔到潭仔個隻

Line 啲人好勁, 美化得咁好...

衝我

姑娘...三號床又嚟料...

加快

嘴仔

晚晚嘴嘴

想同佢瘋狂吸印仔

今晚發呢個夢plz

個樣清純可愛但行為好仁

直況突飛猛進添啦

倉鼠仔

唔計仁個啲佢真係勁可愛

屌 真係好似flirt緊毒撚咁

毒鯊永遠被flirt

佢啲反應真係好真tm隔離staff喺度扮嗰陣即刻笑以為睇緊我自己 見到啲frd睇得投入我都會勁開心

榮b終於攻略到牙鯊

牙鯊:

得字唔夠呀 我要片呀

頭先vlive彈通知有新po講mv behind 點解依家唔見咗

自膠

我以為佢po錯時間

下場打歌可摸耳呢個髮型
Btw佢啲顏文字好得意(｡ì _ í｡)

榮b個嘴仔
我唔客氣喇

露額鯊

排隊啦

懷疑呢位小朋友一直都虛報年齡
唔好以為牛高馬大就扮到00年

Ch3唔出周邊係咪就係想鋪路出TR12

齊陰鯊都得掛？
上次都係顏文字

好似小朋友

想帶呢個bb去playgroup

點解有人可以可愛到咁自然
望到張相我全日嘅唔開心都消失晒

所以話佢真係好似quokka 治癒人心嘅笑容

Cls,點解咁靚仔

好型

都唔知羡慕邊個好

why not both

女裝

治癒系idol
得意奎b仲有靚聲潭仔

vintage鯊

著得好好睇好識著

cls

救命

明顯你哋班友都係睇樣㗎啦

牛man同仁榮喎好難揀

因為佢係Jihoon

你啱

如果係普通人一定carry唔到

H&M 著到唔似H&M

噓

真

有啲著到勁柒都有人讚

[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (59) 아쉽게 오늘도 노을이 보이기 시작했다

睇唔切

頂啱啱我仲諗緊佢Jm9

巧得意

真有時見到啲人係度盲讚真係好尷

巧緊張

呢對叫咩

佢哋感情真係好

會變咗呀伯

見二哥哼典仔段Rap, 想聽佢Rap

ruto係崔崔面前好小朋友

想睇佢哋表演咬心

真 前幾年岩岩開始興vintage
成日心諗啲衫洗唔洗賣到咁貴
行過街市見啲呀伯都係著個啲 一模一樣

正專！許願

個啲釣魚背心

嚟緊

仲有啲賊仔帽

All rounder ..

好似會幾型..

許願池成功

想睇條片Ruto正面

佢以前position係rap㗎

今次堅pd mmm

boy出個陣我以為佢係高音vocal

典仔

好orange
牙鯊今晚要拉佢入房懲罰

如果呢個係尹少

係器官有韓仔就唔要架仔兄弟

佢喺我房喎

因為唔係我

想像到佢個怕羞偷笑樣

佢喺我張床喎

佢同我打緊機喎

色心又起？

咁你睇錯咩字

靜啲啦 佢岩岩瞓著咗咋

好橙呀

個腦諗咩

典仔阿浜田朝光唔該反省下

慘

現實係已經受夠呢個日本阿哥平時啲白癡行為